大陸：華為贏了！中國公司讓美國一副輸不起的樣子…

華為，你贏了！

從來沒有哪個中國公司

能讓美國這個超級大國

動用總統國家行政力量

去全面封殺，甚至釜底抽薪

這也算是對華為一個認可了

事到如今，我們已經大概看清了美國特朗普政府的路數：

一會兒說中國製造「搶」走了美國人的工作機會，

一會兒乾脆直接限制他人人身自由，

一會兒又要加關稅...

現在，在封殺華為後，又要逼谷歌強行站隊進行圍堵。

據多家外媒5月20日消息，谷歌已經禁止華為在其手機上使用應用程序，這個禁令將導致華為用戶無法使用Gmail和地圖。

此前，特朗普政府還禁止了華為的設備進入美國網絡。

美國輸得好慘

大陸打飛機打到出神入化

打飛機打到出神入化

被人打到瞓喺地下都贏，到底中國點樣先會輸？

唔使講啦下話

一早就贏到開晒巷

CCTVB：中國又贏

好彩日本仔有AV睇可以打肉身飛機, 唔駛打精神飛機渣, 話晒佢都係自古以來唯一一個迫到美國動用到原子彈嘅國家.

Dllm垃圾 返去打飛機

下面有唔少港豬comment
世間唯有中國的華爲高端技術，方能把美國它的流氓無賴之惡徒本質表露無遺！為華為公司為國爭光而喝釆，華為您好嘢！

點解我覺得呢段係曲線?

[華為，你贏了！

從來沒有哪個中國公司

能讓美國這個超級大國

動用總統國家行政力量

去全面封殺，甚至釜底抽薪

這也算是對華為一個認可了]

明明輸咗,但就偷換概念話對方戰略上重視佢所以等於自己贏咗

精神勝利法

阿Q在形式上打敗了，被人揪住黃辮子，在壁上碰了四五個響頭，閒人這纔心滿意足的得勝的走了，阿Q站了一刻，心裏想，「我總算被兒子打了，現在的世界真不像樣……」於是也心滿意足的得勝的走了。……但雖然是蟲豸，閒人也並不放，仍舊在就近什麼地方給他碰了五六個響頭，這纔心滿意足的得勝的走了，他以為阿Q這回可遭了瘟。然而不到十秒鐘，阿Q也心滿意足的得勝的走了，他覺得他是第一個能夠自輕自賤的人，除了「自輕自賤」不算外，餘下的就是「第一個」。狀元不也是「第一個」麽？「你算是什麼東西」呢！？

中國人永不願面對

日日贏

呢期支那個防蝗牆係咪特登整廢左
越黎越多垃圾芝麻人係網路上出現
條片下面堆comment都係一堆芝麻係到鳩叫 唔講我都唔記得youtube係比中共封殺對象之一

阿Q精神

又贏喇
呢排贏太多，都想俾其他人贏下

係美帝Youtube上面愛支那愛屎為真係好撚好笑

慘勝

一會兒乾脆直接限制他人人身自由

講梗邊個

反了反了

我可唔可以當佢係安慰文?

贏到咁 想輸都難

自慰就真。。。

X同學，你贏了！

從來沒有哪個學生

能讓校長這個大人物

動用教育局的行政力量

去全面封殺，甚至釜底抽薪

這也算是對X同學一個認可了

因為真係曲線

唔制裁→美國怕了我們，不敢制裁
制裁→美國輸不起，才制裁我們

強國又然

神級打飛機

高級黑

連登仔一早知佢地又贏啦

屌你老母肉酸到

阿Q精神
阿Q正傳寫左差唔多一個世紀都咁寫實

大雄贏了！！

又要叫我

[black]高級[/black]

屌你 google facebook 一早比你地用國家力量ban咗啦

I am inevitable!

仲係自古以來唯一一個逼到敵國用原子彈嘅國家

大陸真係好勁 次次都贏

就算中國俾人收皮都係為世界和平爭取時間

大家講嘢鬥傻

用輸嚟獲勝

星宿派

有時打飛機打到都唔知係咪曲線

又贏

咁我同泰臣打 我夠贏啦 泰臣從來冇一拳可以未打中對手 對手就嚇暈左
我第一個！ 我贏！

一路睇一路射

終於迫得菲利變成金色菲利了
問題係 我好似唔識變成超級撒亞人......

個人大左先發覺魯迅真係一早睇穿哂国人既劣根性

未同泰臣打過
同人講:未輸過俾泰臣

曲到

贏了！

支那必勝法 公我贏字你輸

打飛機打到上晒腦

贏個不停

俾人強姦，係個犯對你個樣身材認可

個陣仲比日本打到一仆一碌

支那假膠有時都幾風趣

美國 : I See Q

美国的牌也快打完了，中国还没打真正的王牌呢，不好玩了！

最折墮就係過咗一百年仍然完全中晒 個「國民性」無改變過

飛機一定要日日打身體才會暖.jpg
日日都出幾篇飛機文
知你贏哂啦，留啖氣開發os啦

中國真係無得輸

伊斯蘭國逼到美國用美軍滅自己族，好撚勁

媽呀 點先打得贏中國

應該要梅花間竹咁貼一張唔買美國大豆，支那或成最大贏家，然後一張再買，一張唔買美國大豆，支那或成最大贏家

清朝最勁，引到八國咁重視嚟出兵，贏到開巷

屌你老母啲留言

做咩將段片 upload 去 youtube？
華為用家睇唔睇到？

贏到唔識講

贏到開巷

應該係網軍黎 真係隸屬PLA個種
支那依家翻牆係犯法

巴打你有冇讀過歷史？

魯迅係咪神黎？

依照大陸人嘅玻璃心，咩都唔應輸，梗係做乜都贏

日本又贏埋一份

日本，其實贏了！

中國人做咩用youtube?

冷手打個熱飛機

中國繼續成為最大贏家

白事當紅事做真係中國特色

支那一間公司就搞到美帝咁
支那狗真係好勁

講阿Ｑ精神真係冇人夠佢地黎

芝麻仁：I an 猜你時

鄰國自動成為美國殖民地。

巴塞都唔夠中國嚟
到底會唔會有巴打寫得出怎麼才算贏中國

自慰
世界沿海地區水平線上升1米

睇到中國個心好唔舒服

'要是有人追問就拖出去'精闢到

如果你地用大陸app 睇大陸新聞就見到好多呢D新聞

華為贏到怕 想分享俾美國贏下

支持祖國加大力度延長打擊美帝，中國一定成為最大贏家

講緊支那呀

仲有pornhub

d人幫google增加點擊率
仲話愛國

係中共冇錢出糧, 但又要打飛機
班人唯有整飛機片賺youtuber返份人工
而且下面留comments 又可以有3毛收

Btw, 點樣可以ban 左佢

即刻幫你send 比侵侵睇

一隻蚊引到人拍佢一下 就當自己吸左血

繼續贏落去

0.3同廢老專屬AV。
香港好多廢老同0.3好撚鐘意睇呢D，呢D係支那統戰手段。

最撚叻就自high

某台直頭手天使上身
啱啱又話美國輸

賊佬：警方黎捉我了！

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

岩岩去體育館 先聽到一個廢老同班呀姐吹水
係度話習近平唔知做左少少野 特朗普即刻驚到要比90日寬限期
所以話睇得tvb新聞既人都睇壞晒個腦

希望美國未輸夠，一路輸落去而輸得再勁d

仆街，睇一次呢d網軍飛機片，之後一開youtube全部都係呢d癇體飛機片推薦................又要block到手軟了！

點撚樣都蠃笑撚到我

中國有邊次輸過?

食草都贏呀呢次